{"client_name": "io", "option": 1.1, "response_status": "200 OK", "timestamp": "2024-05-25 22:55:36", "response": {"message": [{"source": {"id": "die-zeit", "name": "Die Zeit"}, "author": "Carl Friedrichs, dpa", "title": "IGH-Urteil: UN-Generalsekret\u00e4r fordert Israel zum Einhalten des IGH-Urteils auf", "description": "Ant\u00f3nio Guterres erinnert an die bindende Kraft des Urteils des Internationalen Gerichtshofs. Israels Regierung nennt die erhobenen Vorw\u00fcrfe \"moralisch verwerflich\".", "url": "https://www.zeit.de/politik/ausland/2024-05/antonio-guterres-un-generalsekretaer-israel-in-der-pflicht", "urlToImage": "https://img.zeit.de/politik/ausland/2024-05/antonio-guterres-un-generalsekretaer-israel-in-der-pflicht-bild/wide__1300x731", "publishedAt": "2024-05-24T18:55:35+00:00", "content": "UN-Generalsekret\u00e4r Ant\u00f3nio Guterres hat von Israel gefordert, sich an das Urteil des Internationalen Gerichtshofs (IGH) \u00fcber einen Stopp des Milit\u00e4reinsatzes in Rafah zu halten. \"Der Generalsekret\u00e4r \u2026 [+5126 chars]"}, {"source": {"id": "abc-news", "name": "ABC News"}, "author": "Tal Axelrod", "title": "Missouri attorney general race emerges as new front in GOP civil war", "description": "The sitting attorney general is running against a Donald Trump lawyer.", "url": "https://abcnews.go.com/Politics/missouri-attorney-general-race-emerges-new-front-gop/story?id=110517175", "urlToImage": "https://i.abcnewsfe.com/a/98396082-d2c4-43c3-bd8c-76f2224c8bbd/andrew-bailey-missouri-gty-lv-240523_1716492236027_hpMain_16x9.jpg?w=1600", "publishedAt": "2024-05-24T18:49:53Z", "content": "The GOP civil war has reached a new beachhead: blood-red Missouri.\r\nThe state's Republican attorney general primary is pitting incumbent Andrew Bailey against Will Scharf, a lawyer for Donald Trump. \u2026 [+7295 chars]"}, {"source": {"id": "abc-news", "name": "ABC News"}, "author": "Mary Kekatos", "title": "CDC preparing for 'possibility of increased risk to human health' from bird flu", "description": "The CDC says the current risk to the general population is low.", "url": "https://abcnews.go.com/Health/cdc-preparing-possibility-increased-risk-human-health-bird/story?id=110542040", "urlToImage": "https://i.abcnewsfe.com/a/857a4d69-b2d3-4d21-befd-8819b5488414/michigan-dairy-cow-ap-jef-240522_1716406854146_hpMain_16x9.jpg?w=1600", "publishedAt": "2024-05-24T18:37:00Z", "content": "The Centers for Disease Control and Prevention said in a summary on Friday that it is preparing for the \"possibility of increased risk to human health\" from bird flu following an outbreak among dairy\u2026 [+2875 chars]"}, {"source": {"id": "google-news-uk", "name": "Google News (UK)"}, "author": "The Guardian", "title": "Michael Gove to stand down at general election - The Guardian", "description": null, "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMiZ2h0dHBzOi8vd3d3LnRoZWd1YXJkaWFuLmNvbS9wb2xpdGljcy9hcnRpY2xlLzIwMjQvbWF5LzI0L21pY2hhZWwtZ292ZS10by1zdGFuZC1kb3duLWF0LWdlbmVyYWwtZWxlY3Rpb27SAWdodHRwczovL2FtcC50aGVndWFyZGlhbi5jb20vcG9saXRpY3MvYXJ0aWNsZS8yMDI0L21heS8yNC9taWNoYWVsLWdvdmUtdG8tc3RhbmQtZG93bi1hdC1nZW5lcmFsLWVsZWN0aW9u?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2024-05-24T18:09:00+00:00", "content": null}, {"source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "author": "Filip Persson", "title": "Generaldirekt\u00f6ren ville g\u00f6ra en \"faktagranskning\" av medarbetarnas kritik", "description": "Ivo f\u00f6rs\u00f6kte p\u00e5verka rapport \u2022 Extern utredare: \u201dDet \u00f6nskem\u00e5let har jag nog aldrig f\u00e5tt f\u00f6rut\u201d", "url": "http://www.gp.se/nyheter/sverige/generaldirektoren-ville-att-medarbetarnas-kritik-skulle-faktagranskas.3cc722f7-a281-4608-a495-6e12d7052dc8", "urlToImage": "https://www.gp.se/images/og/3cc722f7-a281-4608-a495-6e12d7052dc8/images/11fSDDx5ti5snNGzMTv74IdFBKUWk-WIDE.jpg?width=1200&quality=75", "publishedAt": "2024-05-24T17:29:53Z", "content": "Anst\u00e4llda p\u00e5 Ivo vittnade om toppstyrning och en tillitsbrist till generaldirekt\u00f6ren Sofia Wallstr\u00f6m. N\u00e4r hon fick h\u00f6ra om kritiken bad hon om att f\u00e5 faktagranska vittnesm\u00e5len innan den externa grans\u2026 [+245 chars]"}, {"source": {"id": null, "name": "[Removed]"}, "author": null, "title": "[Removed]", "description": "[Removed]", "url": "https://removed.com", "urlToImage": null, "publishedAt": "1970-01-01T00:00:00Z", "content": "[Removed]"}, {"source": {"id": "cnn-es", "name": "CNN Spanish"}, "author": "Sol Amaya", "title": "\u00bfPor qu\u00e9 son importantes las elecciones de M\u00e9xico 2024?", "description": "La cuenta regresiva est\u00e1 en marcha. Las elecciones generales del 2 de junio representan un momento crucial en la historia de la democracia de M\u00e9xico, no solo porque poco m\u00e1s de 98 millones de mexicanos est\u00e1n llamados a las urnas o porque est\u00e1n en juego 20.708\u2026", "url": "https://cnnespanol.cnn.com/2024/05/24/elecciones-mexico-2024-importantes-orix/", "urlToImage": "https://cnnespanol.cnn.com/wp-content/uploads/2024/05/240402192053-mexico-elecciones-full-169.jpg?quality=100&strip=info", "publishedAt": "2024-05-24T13:10:23Z", "content": "AMLO pide a los mexicanos que salgan a votar para impedir fraudes 1:03\r\n(CNN Espa\u00f1ol) --La cuenta regresiva est\u00e1 en marcha. Las elecciones generales del 2 de junio representan un momento crucial en l\u2026 [+9287 chars]"}, {"source": {"id": "google-news-uk", "name": "Google News (UK)"}, "author": "YouGov", "title": "How is Britain voting as the 2024 general election campaign begins? - YouGov", "description": null, "url": "https://news.google.com/rss/articles/CBMib2h0dHBzOi8veW91Z292LmNvLnVrL3BvbGl0aWNzL2FydGljbGVzLzQ5NTEyLWhvdy1pcy1icml0YWluLXZvdGluZy1hcy10aGUtMjAyNC1nZW5lcmFsLWVsZWN0aW9uLWNhbXBhaWduLWJlZ2luc9IBAA?oc=5", "urlToImage": null, "publishedAt": "2024-05-24T11:58:00+00:00", "content": null}, {"source": {"id": "medical-news-today", "name": "Medical News Today"}, "author": "Corrie Pelc", "title": "Ultra-processed foods linked to higher cognitive decline, stroke risk", "description": "A new study published this week from researchers at Massachusetts General Hospital in Boston finds that consuming ultra-processed foods may also increase a person\u2019s risk for stroke and cognitive decline.", "url": "https://www.medicalnewstoday.com/articles/eating-more-ultra-processed-foods-tied-to-cognitive-decline-stroke", "urlToImage": "https://media.post.rvohealth.io/wp-content/uploads/sites/3/2024/05/ultra-processed-decline-GettyImages-598079019-Facebook.jpg", "publishedAt": "2024-05-24T00:59:13Z", "content": "<ul><li>More than 70% of the food supply in the U.S. consists of ultra-processed foods.</li><li>A recent study linked eating ultra-processed foods to an increased risk for 32 adverse health condition\u2026 [+8132 chars]"}, {"source": {"id": "medical-news-today", "name": "Medical News Today"}, "author": "Corrie Pelc", "title": "How does extreme exercise affect lifespan? Study offers new insight", "description": "A new study provides evidence suggesting those who participate in extreme exercise may live longer. Researchers tracked a select group of elite runners capable and found they could live around five years longer on average than the general population.", "url": "https://www.medicalnewstoday.com/articles/extreme-exercise-lifespan", "urlToImage": "https://media.post.rvohealth.io/wp-content/uploads/sites/3/2024/05/marathon-runners-1200x628-facebook.jpg", "publishedAt": "2024-05-14T15:56:41Z", "content": "<ul><li>Regular exercise is an important part of living a healthy life, but some research suggests intense exercise may do more harm than good.</li><li>A new study challenges previous findings and su\u2026 [+6381 chars]"}, {"source": {"id": "goteborgs-posten", "name": "G\u00f6teborgs-Posten"}, "author": "Filip Persson", "title": "Kritiken p\u00e5 Ivo: Hierarkisk styrning och tystnadskultur", "description": "Generaldirekt\u00f6ren s\u00e5gas internt: \u201dEn pomp\u00f6s och inte s\u00e4llan raljant och nedl\u00e5tande ton\u201d.", "url": "http://www.gp.se/nyheter/sverige/ivos-generaldirektor-far-stenhard-intern-kritik-myndigheten-sagas.c1c71ead-125f-4cb1-9649-9ec88cbc8e8d", "urlToImage": "https://www.gp.se/images/og/c1c71ead-125f-4cb1-9649-9ec88cbc8e8d/images/6cAUv0Y675hVCDRfmxqwwmvTxMoU-WIDE.jpg?width=1200&quality=75", "publishedAt": "2024-05-14T03:40:35Z", "content": "Grundades 1810 som G\u00f6teborgs-Posten.\r\nChefredakt\u00f6r och ansvarig utgivare: Christofer Ahlqvist\r\nAdress: G\u00f6teborgs-Posten, Polhemsplatsen 5 \r\n405 02 G\u00f6teborg Sverige\r\nTelefon: 031-62 40 00"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Spiegel Online", "title": "Neuer Quds-Kommandeur Ghaani: Technokrat des Terrors", "description": "Der iranische Topgeneral Qasem Soleimani war keine 24 Stunden tot, da pr\u00e4sentierte Iran seinen Nachfolger: Ismail Ghaani. Warum der die Schattenkrieger der Quds-Brigade anders f\u00fchren wird - ihr Ziel aber das gleiche bleibt.", "url": "http://www.spiegel.de/politik/ausland/iran-ismail-ghaani-ist-neuer-chef-der-quds-brigade-a-1303791.html", "urlToImage": "https://cdn1.spiegel.de/images/image-1503554-860_poster_16x9-uduu-1503554.jpg", "publishedAt": "2020-01-07T18:09:00Z", "content": "Dienstag, 07.01.2020 \u00a0\r\n19:09 Uhr\r\nDer Mann, den das iranische Staatsfernsehen am Montag zeigt, tr\u00e4gt eine schlichte olivgr\u00fcne Uniform, er weint, kniet sich nieder - und k\u00fcsst den vor ihm aufgebarten\u2026 [+4031 chars]"}, {"source": {"id": "spiegel-online", "name": "Spiegel Online"}, "author": "Spiegel Online", "title": "Rekonstruktion der T\u00f6tung Soleimanis: Die letzten Minuten des Schattenkriegers", "description": "Als Irans General Soleimani am 3. Januar in Bagdad landet, warten auf dem Rollfeld zwei Autos, ein Toyota und ein Hyundai. Da hat Donald Trump den Befehl schon erteilt.", "url": "https://www.spiegel.de/plus/drohnenangriff-auf-qasem-soleimani-auf-dem-rollfeld-warteten-bereits-zwei-autos-a-393afdbc-f714-4ae6-bb45-61bb855f76d4", "urlToImage": "https://www.spiegel.de/plus/images/5b5a466c-a775-49fb-afd8-85ec25ac3810_w1200_r1_fpx46_fpy27_wm.jpg", "publishedAt": "2020-01-07T13:00:57Z", "content": null}]}}